有冇巴絲黎緊或者去過瑞典exchange??

借frd ac問

where

Kristianstad University

有無人gothenburg?

Gothenburg

Tg?

仲有無